【需要國際文宣】馬刺教頭Popovich支持Silver，國內球迷叫佢快啲同亡妻團聚

Source有截圖，小弟不材怕翻譯錯，有冇國際文宣組員幫手

Source:

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8